淺水灣好住嗎

想搬屋

一般般

深水埗好住好多

南灣御苑好似唔錯

你講個區分定講屋苑?
英國曼克頓山都唔錯
唔好九唔搭八

緊係講屋宛啦 ，成個區住晒？

望番你自己打既標題
好嗎？

淺水灣咁大，唔具體啲點討論呀，緊係搵啲區內屋宛做例子啦

南灣個邊有shuttle幾好
赫蘭道個邊就唔太方便